你個罩呢

少少事都做唔到
勇武你做唔到
集會你做唔到
遊行你做唔到
跳閘你做唔到
罷工罷課你做唔到
你帶個口罩都做唔到
咁不如唔好做香港人啦
大灣區啱撚晒你班坐享其成

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我要戴罩變基本 大大力宣傳唔該

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

咁急我真係冇罩

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

便利店就有
有心就話
唔係一件難事 加油

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有

有

全民口罩日 我搭緊車得兩三個
搞到自己諗係咪記錯
自私撚